\chapter{Indledning}
I denne rapport vil vi gennemgå en opgave, som spilfirmaet \textit{IOOuterActive} har modtaget, og vi, som udviklere for dette firma, vil skabe dette spil, som opgaven beskriver.
Opgaven vil i denne rapport optræde under navnet 'CDIO1'.
\\\\CDIO1 er et projekt, der går ud på at skrive et terningespil.
Vi har i denne opgave forsøgt, at arbejde på en agil måde, og har derved valgt at arbejde med UP (Unified Process). 
UP går i sin helhed ud på, at dele projektet op i iterationer. 
\\ Normalt vil disse vare 2-6 uger, men i dette korte projekt har vi ikke tidsbestemte iterationer.
I projektet har vi primært brugt brugt følgende software:
\begin{enumerate}
    \item \textbf{Visual Studio Code}
    \\ Vi valgte fra starten at skrive i LaTeX, for at lette skrivningsprocessen og få en homogen rapport.
    Samtidig er filtypen .tex understøttet af Git, til versionsstyring.
    \item \textbf{Tower}
    \\Tower er et af de mange GIT-UI på markedet, og det fungerer eminent, til de funktioner, vi har benyttet os af.
    \item \textbf{IntelliJ}
    \\Vores program er skrevet i IntelliJ, sideløbende med Eclipse for at teste, om slutproduktet fungerer for flere forskellige maskiner og i forskellige programmer.
    \item \textbf{Asana}
    \\Asana er et projektstyringsprogram, hvor man kan skabe opgaver og tildele personer til opgaver med eventuelle deadlines.
    \item \textbf{Slack}
    \\Slack er en \textit{digital workspace}, hvor man kan kommunikere med projekts medarbejdere.
\end{enumerate}
